[良言] 輸到仆街既全部同我入來，送你一句。

尼采：「那殺不死我的，使我更堅強。」

豬左就豬左

樓主利申下